 01:09, 19 февраля 2019
ФСБ задержала мэра российского города
Временно исполняющий обязанности главы подмосковного Дзержинского Сергей Грибинюченко задержан сотрудниками ФСБ. Об этом сообщает ТАСС со ссылкой на источник в правоохранительных органах.По словам собеседника агентства, градоначальника подозревают в должностном преступлении.Официальных комментариев о задержании Грибинюченко нет.Ранее Грибинюченко был главой Пушкинского муниципального района Московской области.5 февраля бывшего главу Серпуховского района Московской области Александра Шестуна обвинили в получении взяток на общую сумму в девять миллионов рублей. До этого Генпрокуратура обнаружила у него имущество на 10 миллиардов рублей, в том числе 676 объектов недвижимости.
